呢個台幾時由iphone台改名做反華為台?

華為廢咪唔好用囉
屌屌屌, 屌左成年都係講黎講去三幅被
好撚悶

巴打邊度鄉下

呢度係反iphone台喎師兄

巴打衰咩事而家先知呢度不嬲都係反華為台

post廢咪唔好睇囉

好撚悶